台媒：陳同佳及管浩鳴不能入境台灣

【Now新聞台】台灣媒體引述消息指台灣殺人案疑犯陳同佳及協助他的聖公會教省秘書長管浩鳴被移民署禁止入境台灣。

陸委會表示台港雙方應進行司法互助，港府不應卸責不管。

台灣自由時報及聯合報報道，移民署已將陳同佳及管浩鳴列入註記管制，即被標示為「不核發登機證」，因此不能夠進入台灣。

陸委會表示如果港府希望陳同佳到台灣投案，港府應承諾透過司法互助方式提供本案在香港的相關事證以利偵辦，強調台方有必要先對相關人員入境採取管制作為，又呼籲雙方應立即進行司法互助合作，而不是單單將人送過來就卸責不管，台方亦會積極提供相關證據配合港府後續追訴。

[共識] Twitter hashtag

好波！

陳同佳或成最大贏家

遲啲會唔會要香港承認中華民國先肯收陳同佳?

台：屌你行開Ｄ啦

姓管果個都有份笑死

香港審佢唔到㗎
唯一可行就係用緊急法做單次移交 而且文件上唔涉及任何主權爭議

衝出嚟柒嘅代價

用緊急法台灣肯唔肯先

Good ar

識玩一定咁玩

而家要跟台灣做法，叫港共情可以堪

『釋囚，釋懷？』
千呼萬喚，據稱在台謀殺女友而釀出林鄭送中風暴之初心人士陳同佳，在香港被控盜用女死者信用卡，即將刑滿出獄，全球關注。

特府出動愛國牧師管浩鳴去監獄做思想工作，以上帝耶穌、新約聖經，拚了吃奶的氣力，終於成功策反，陳先生肯出獄後前去台灣自首。

雖然，若耶穌有此感召力，許多香港人會寧願管浩鳴牧師去訪問禮賓府，運用其講道能力，勸說據稱是天主教徒的林鄭下台。

林鄭知道陳先生願意去台灣自首之後，單方面表示覺得「釋懷」。

嚴格來說，陳先生雖然出獄，即使願意去中國台灣特區自首，在特區政府歡送、大量藍營家長和老人簇擁着鮮花、警方配備專車載香港赤鱲角機場，還要看着飛機起飛。飛機降落台北，陳先生由台灣政府法務部官員或警方肯正式接受，戴上手銬，接上車送往台北拘留所，開口喫滷肉飯的那一刻，林鄭才可以「釋懷」，香港愛國人士才可以乾杯茅台，管牧師方可率領信眾開口唱哈里路亞。

但萬一台灣那邊尚未答應收人，只林鄭這邊釋人，林鄭即刻「釋懷」，未免太過小女孩，這太不成熟。釋囚、釋懷？我寧願她有如香港最近圓寂的某佛教領袖的佛號，叫做「釋智慧」，若特區政府的大腦之中有一安士的「政治智慧」可供釋放的話。

而管牧師則聲稱「由於是自首，相信台灣不會判死刑」。

Well，台灣司法機關有審判自主權，相信不會被管牧師的「希望」主導。我相信六合彩多寶八千萬元開彩之夜，香港幾十萬在投注站排隊下注的市民，個個都相信自己有機會中頭獎。

萬一台灣法庭偏要判處陳先生死刑，那麼管牧師是否肯承諾大愛為懷，將會前往台北，將陳先生營救回並無死刑的香港？

果然，台灣政府即刻嚴正駁斥：香港中國公民陳某，去台灣殺了一名香港中國女公民潘某，台灣政府當初已經接二連三當時向特區政府要求交人，林鄭特府不理不睬。現在你急了，未經問准，就要將人犯排泄來臺灣，對不起，「我方將在對等、尊嚴、互惠的基礎上，俾使港方能充分掌握臺港兩地全案事證」，而台灣政府下令：「香港檢警機關，亦應依照其司法程序，持續積極偵辦，還給被害人及其家屬公道。」

換言之，意思就是，你內急，你要「釋懷」，但殺了人的，人是你的人，被殺了的，鬼也是你的鬼，為何台灣擁有接收的義務？香港的許多餐廳，廁所也不對外開放，標明「只供本店顧客使用」。

況且，將一名與台灣毫無關係的香港殺人犯，即使判處終身監禁，陳先生以後幾十年，耗用台灣一日三餐之監糧、每日廁紙、沐浴用的清水，開支龐大，林鄭月娥特首若有一點點基本禮貌，也應該向台灣政府洽談，香港為台灣惹麻煩，特府應該如何負擔此一開支。

因為畢竟根據中國國情，在七八十年代搶斃一名死囚，其家屬是要向政府繳交三角錢子彈費的。

林鄭月娥欠缺基本禮儀，台灣政府當然不滿。

台灣不是你香港喜歡來殺人就殺人，喜歡走就走；我要你交人時你不喜歡就不交、到你喜歡時又要將人丟過來我必須接受；而你喜歡時又找個牧師來叫我勿判死刑我又要乖乖聽你的所喜歡的選項怎樣判、然後為你耗費監獄資源白養一個你不喜歡的囚犯幾十年的地方。

以前有一本書，叫做「中國不高興」。高興不高興，喜歡不喜歡，不是某一個國家人民或某一城市特首的專利。

台灣政府和二千三百萬公民，比較令人遺憾地，似乎也有權不喜歡。

深紅支那牧師

台灣呢手靚呀

算唔算第一個殺人犯
比人撚狗咁撚？

ho ball, 唔好同港共癲
你自己慢慢玩

明玩你，吹咩

你之前唔放佢嚟，依家話的佢去台灣人地就要即刻要呀

陳同佳可以除晒衫跳海自殺嘍

陳同佳做前線啦咁
唔好浪費人才

831

台灣真係正

陳生要自首可以認喺香港策劃殺人，唔需要借台灣過橋

連管浩鳴都入唔到, 真係抵撚死

台灣國好波

佢本身係北京市政協委員 本來就唔包批佢入境

推

到時咪柒婆出黎譴責台灣呢樣果樣
又要捉又唔俾人自首之類
又推番個女仔父母出黎哭訴

台灣成功嚟嗰反手攞嗰主導權

識玩

見到個黨牧師有份 好心涼

依家已經要啦。

冇其他方法
依家正式法律上係冇辦法送佢去台灣

台灣好波

要審批啫

我唔係好明
台灣唔係調查左佢謀殺同通緝緊佢。
咁點解又要香港比料台灣？

台：要我哋接收辣手煎堆大粒墨，你以為話嚟就嚟？唔駛講條件？

呢招高

台灣： 俺のターン

岩

抵屌
死柒婆當全世界都係condom
自己搞到一pat屎出黎搞唔掂就扔陳同佳返台灣
你當台灣係乜撚野
人地一早叫你送過去唔送
呢pat蘇周屎台灣係唔會踩上去

條友心諗 屌依家我都無得去台灣

好波 民主國家是個好東西

蔡英文成為最大贏家

殺人犯 做乜唔寫信畀 蔡英文總統 ?

送返大陸審囉

台灣係知佢審唔到 但呢舊屎唔會再賴上身囉
但你玩到緊急法嘛 咁把炮咪叫軍警政府審埋佢囉
同你講法律時好聲好氣勸你一次性移交你唔做
依家仲同你講法律呀？

台灣好波！

你話俾就有人肯接呀？

跟住又上東張西望

台灣見港共揾藉口修例自己都有樣學樣ban鳩親共嘅人

推呢個

潘生潘太又上電視哭訴囉

政治科
小英考第一
柒婆考第尾

同係女人做領導，高下立見，香港呢個，真係垃圾，個女人垃圾，佢老公更垃圾，一個男人可以放屋企一舊垃圾出嚟禍害人間，真係垃圾中嘅垃圾。

Sick ball

其實坐大飛都去到台灣

Taiwan number 1

陳同佳準備鶳

出洗頭艇帶大粒癦入去

D

係喎

啱啊，反正共產黨都唔俾人去台灣架

你條輸卵管當自己邊個呀?
想拎光環??!!
BTW
台灣好波!

ho ball

即係話比大家知
你單方面交人 無傾過
依家係送個人然後叫我做野
點會「幫」你跟

死左個國民就唔同講法。。。

台灣好醒 即係宜家一定要林鄭單次移交逃犯 如果林鄭真係ok 即係落尻自己個初心面 話俾人知 根本唔係得修例一個方法，而如果林鄭唔用單次移交 即係佢間接去令個殺人犯唔洗受到懲罰

即係就算殺人過程唔係香港 但因為有預謀 而香港係果個策劃地方都可以?
咁之前公民黨點解要提出將香港個司法權擴大?

咁大粒墨要首先要去廈門先 我就唔相信有大飛可以由香港直踩到去台灣呀

其實由逃犯條例開始 中華民國地位已經係法律上問題
人地同你簽任何野都係用中華民國牌頭 點避?

#51469 賈雨村

召喚7頭
個日唔係好撚串咩

知名共產黨走狗

單次移交使鬼緊急法? 台港不嬲有移交協議
係林鄭唔跟以前規矩 死要搞逃犯條例出黎
唔係既 台灣一早處理緊

本來唔識佢
依家都算出咗名

無啦啦變咗被制裁

要台灣人出米飯養殺人犯，行開D啦。

Pish

林鄭：嗯～～～～天氣不似預期

心諗：臭閪你地台灣比下面啦
好惡攪呀依獲野

管浩鳴被禁先心涼

單嘢搞到禍哂先拉埋自己落水
梗係唔會同佢癲

台灣今次咁高章
明唔比面你香港

要香港承認台灣法院係案發地區最高級法院機構

順便加埋美國制裁啦不如

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

一定要民進黨選贏總統繼續執政 如果唔係國民黨上台一定全面配合支那

台灣唔收咪唯有放左佢law

林奠最想我們放左陳同佳
到時佢就可以貓哭老鼠
潘小姐父母屌7我們
因為佢個女而搞到咁多人犧牲、個犯逍遙法外
台灣唔收、陳同佳自然出返黎同我們一樣

推 被「自首」

陳同佳出黎就好自殺
而家咁多人間接因爲你而死
死左林奠又鬆一口氣、潘小姐父母都鬆一口氣

抵死

聖公會管浩鳴牧師同佢老細鄺保羅主教係政協，奶共神棍

港共諗住送走陳同佳哩個炸彈去台灣, 由台灣去搞, 自己一了百了平息件事?
不了
人地彩你都傻

水炮車射清真寺reddit upvote

台灣：喂喂！企開啲啦屌你老母！

小英識玩

Push

逼你認台灣係一個國家

抵死

台灣情報機關有料到

如果香港唔肯俾資料，陳生飛唔到去台灣，咁會點？

btw香港唔係話會提供一切協助咩

畫龍點睛位係拉埋管浩鳴

被自首

台灣識玩

In 台灣國 we trust

台灣蠢唔曬，唔幫林鄭做政治show

其實老實講呢d嘢一定要行法律程序，冇得話就咁去台灣就可以自首，唔通阿桑奇又「自願」去美國？
一定要移交先得

如果民進黨永續 真係香港人宜居地方

台灣識玩
之前叫咗你幾次可以傾一次性引渡，你就當人冇到，係要玩條逃犯條例出嚟
依家玩到一鑊泡就想送返條友去自首就算，你鍾意就唔理唔鍾意又送返俾人，人哋乖乖地收咗咪好冇臉

如果一直都有邊個佢老竇當年走佬一早移交翻香港啦

做得好，呢家係你話自首就自首架咩？

有預謀就謀殺
無預謀就未必謀殺
唔同刑罰
之前唔預佢會認有預謀

台灣有主權到港共或共產黨話事咩
話唔收就唔收啦
一早比哂所需程序又唔跟

台灣話收就收
唔收就死撚開
呢個係台灣主場

我唔信純粹係想落港共面咁簡單

但諗唔到點解咁做

我地應該點助攻點撥火呢

之前睇youtube english年青時已經係接觸國際政治嘅官員,忘記係咩位

所以香港政府先推呢條草案出嚟
陳同佳明顯做咗粒棋子
港共係想借呢樣野老屈台灣自願回歸中共國

台灣no.1

好波

召喚古思堯

係 林奠！！！

大大巴咁摑落林鄭到好波！

林鄭: 同我鬥英文好丫屌你

當初肯聽台灣講安排特別引渡就唔會攪到今時今日，真係豬到無朋友

香港政府當初咁串啊啦,台灣好波

岩呀 當台灣係乜撚野

公海喎，一個大浪埋黎架艇都散

好玩啦今次

撚鳩你柒婆

其實都正常 比個殺入犯自出自入自己國家仲得了

台灣

乃共乃到衝出國際

做得好

台灣好波 林奠全家預備係大六被軟禁至死

台灣真識玩

台灣愈來愈勁喎

陳同佳: 我想自首
港共政府: 拿 佢想自首咋 我地無押佢翻去 你咪拉佢囉
台灣: 當初教你地又唔聽 而家都唔知佢係唔係被自首

條柒婆撚樣之前台灣係咁叫佢送個犯黎，又主動提司法互助柒婆都唔理，堅持要用條台灣唔肯接受嘅送中條例送中，而家衰撚咗就當陳同佳condom仔掉返俾台灣？仲要扮條紅底牧師「勸說」佢自願返？而家台灣唔接受你私底下傾好，一定要你用正規途徑（司法互助」去正式移交犯人
呢招高

人都敢殺 真勇武

與謀殺者同樣法辦

一陣林鄭話台灣係中國一部份
所以要押返大陸審就仆街

陳同佳頂住

雖然佢係殺人犯但大家唔可以俾佢被自殺

大粒墨呢招絕撚到
俾佢博到絕章
逃犯條例推唔到
而家又唔俾佢入境
即係要還完基本步搞一次性引渡
但咁做7婆即係大大巴車落自己到

推佢上位